香港遊行示威持續延燒 廣東也開始了

入面啲大陸人仲要比人開名 會唔會比習種秋後算帳
廣東加油

今晚，和理非回合

咪傻啦
廣州人最多陪你屌下外省人
一去到身份認同 一定屌你唔認香港人

其實認做中國人係冇咩問題 幾千年歷史中國文化又多
係唔知點解愛國=愛埋黨呢D歪理成日出哂黎
呢個共產黨真係不知所謂 歪理百出

講咗咁耐都唔識玩分化？
唔需要佢認同”香港人”
動搖到佢哋對中共同習近平嘅信心
增加習近平管治困難就夠
周圍越多火頭佢越唔得閒搞香港

屋漏兼逢連夜雨
船遲又遇對頭風

民生野,屌下D地方領導就有，
最大個個唔敢屌

推

睇你覺得咩係中國
現代中國即係中華人民共和國
話自己中國人就一定係支持共產黨成交嘅中國
我估你想講嘅係華夏文化

除非中共滅亡換代做開明嘅民主國家

大陸人行得永遠激過香港人
人地幾萬人真係唔怕死唔怕拉

分條毛咩
中國人身分底線黎
屌撚番你轉頭就有

真係有用

支那夠膽就一個支那人都唔好放落黎

你咪撚咁死牛一邊頸啦唔該

中國撚有幾千年，得幾十年咋，你己經畀人洗咗腦

廣州人一般係認廣州人或者廣東人/粵人
你係咪問啲移民人士啊

大紀元

咪理點樣 總之有民主大陸人受香港人鼓舞就係件好事 理得係啲咩身分
打倒共產黨

【雲浮2萬人不撤不散】堵公路抗議興建垃圾焚化爐：保護家園有甚麼錯？

（更新內容）港人反送中集會越演越烈之際。廣東雲浮鬱南縣有村民因不滿當局準備興建垃圾焚燒發電廠，連日來上街示威，抗議行動今日升級。據稱，上街人士達2萬人，示威主力集中於老村民，當中不乏老師及學生。遊行人士堵塞高速公路收費站，癱瘓主要幹道，當局出動特警戒備。政府下午發出通知決定「暫停建設」有關項目，然而，村民擔心政府「捉字蝨」，要求完全撤回，示威者至今仍未散去。